其實而家究竟係抗爭？定係純粹要搵警察黑材料？

由6月到而家
同樣既事情只係不停發生
係，每次都睇到黑警好仆街
而且愈做愈過份
但你估佢地在意？
擺明車馬再做狠啲都做得出呀！
因為大家淨係識打輿論戰

然後抗爭者點？
每次出黎硬食催淚
食布袋彈
成身傷哂
但成班人就話幾點走，下次再黎過
不停loop得到咩？
對唔對得住受傷既人？
而家只係不停咁送頭
對件事完全冇影響！

如今仲考慮咩民意根本冇用
媒體瘋狂報導警察黑材料
又如何？做到咩？
法治已死既情況下，除左武力之外就係冇用

你地講得出時代革命呢啲口號
唔該真係有革命既準備
因為今次唔係你死、就係佢亡
你地覺得繼續和理非可以令日子回歸正常？